# Chinese translations for ersetup package.
# Copyright (C) 2006 iRex Technologies BV
# This file is distributed under the same license as the ersetup package.
# Automatically generated, 2006.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ersetup 0.14\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-14 15:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-01 12:20+0200\n"
"Last-Translator: matthijs\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:448
msgid "Wireless connection preferences"
msgstr "无线连接设置"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:450
msgid ""
"Select whether to automatically connect to a non-secured (open) wireless "
"network."
msgstr "请选择是否自动连接未加密的无线网络。"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:452 src/iLiadBgConnectScreen.c:476
#: src/iLiadPincodeScreen.c:402 src/iLiadConfigScreen.c:440
#: src/iLiadConfigScreen.c:450 src/iLiadTimediDSScreen.c:308
msgid "On"
msgstr "打开"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:453 src/iLiadBgConnectScreen.c:477
#: src/iLiadPincodeScreen.c:403 src/iLiadConfigScreen.c:441
#: src/iLiadConfigScreen.c:451 src/iLiadTimediDSScreen.c:309
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:460
msgid "Background connect"
msgstr "后台连接"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:462
msgid "Select whether to download content from the iDS or a computer."
msgstr "请选择下载源:iDS或计算机。"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:463
msgid "iDS"
msgstr "iDS"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:464
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:471
msgid "Automatic background connect"
msgstr "自动后台连接"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:473
msgid ""
"Enabling \"Automatic background connect\" causes the iLiad to receive or "
"send content items at a fixed interval."
msgstr "允许“后台连接”使得iLiad每隔一段固定时间自动接受或发送内容。"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:484
msgid "Enter the time interval for the background connect."
msgstr "请输入后台连接的时间间隔。"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:485
#, c-format
msgid "minutes (min. %d, max. %d)"
msgstr "分钟（最小值 %d，最大值 %d）"

#: src/iLiadBgConnectScreen.c:494
msgid ""
"During the background connection you can operate the iLiad as usual.\n"
"\n"
"Warning!\n"
"Background connect will empty your battery faster."
msgstr ""
"后台连接运行的同时您仍可以正常使用iLiad。\n"
"\n"
"警告！\n"
"运行后台连接会增大电池的耗电量。"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:391
msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:396
msgid ""
"The PIN code protects your reader against unauthorized use.\n"
"The code is requested each time the reader is switched on."
msgstr ""
"PIN码保护您的设备被未授权的用户使用。\n"
"每次开机时会检查PIN码设置。"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:410
msgid "Select PIN code"
msgstr "设置PIN码"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:414
msgid "Please select a PIN code of 4 digits."
msgstr "请设置PIN码，长度为4位数字。"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:419
msgid "Please enter current PIN code"
msgstr "请输入当前的PIN码"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:424
msgid "Please enter new PIN code"
msgstr "请输入新设置的PIN码"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:429
msgid "Please verify new PIN code"
msgstr "请验证新设置的PIN码"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:435
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:470
msgid ""
"Please create a user account at 'MyiRex' and fill in the account settings in "
"your iLiad."
msgstr "请创建您的MyiRex帐号并在您的iLiad上填写帐号信息."

#: src/iLiadPincodeScreen.c:475
msgid ""
"Warning!\n"
"You can only enter the PIN code with the iLiad's stylus. Make sure that you "
"always have the stylus available after enabling the pin code functionality."
msgstr ""
"警告！\n"
"您只能使用配置的触摸笔进行输入PIN码。当您打开PIN码的检查功能之后，请确认您的"
"触摸笔能够使用。"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:608
msgid "Illegal characters or illegal length, pincode unchanged"
msgstr "存在非法字符或非法长度，PIN码修改失败"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:620
msgid "Pincode verification failed, pincode unchanged"
msgstr "验证PIN码失败，PIN码修改失败"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:631 src/iLiadPincodeScreen.c:658
msgid "Pincode updated successfully"
msgstr "PIN码修改成功"

#: src/iLiadPincodeScreen.c:648
msgid "Current pincode incorrect, pincode unchanged"
msgstr "当前PIN码输入不正确，PIN码修改失败"

#: src/iLiadConfigScreen.c:437
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: src/iLiadConfigScreen.c:439
msgid "With this function you can enable or disable the sound of your iLiad."
msgstr "该功能打开或关闭iLiad的声音。"

#: src/iLiadConfigScreen.c:447
msgid "Key buffering"
msgstr "记录按键历史"

#: src/iLiadConfigScreen.c:449
msgid ""
"When you enable key buffering, the iLiad will remember the keys pressed and "
"process them when the device is ready."
msgstr "打开该功能，iLiad记录按键历史以便在设备空闲时按顺序处理这些按键。"

#: src/iLiadConfigScreen.c:457
msgid "Keys"
msgstr "按键"

#: src/iLiadConfigScreen.c:459
msgid ""
"With this function you can set the minimum duration for a long keypress."
msgstr "利用这个功能，您可设定长按键的时间阈值（即按多久理解为长按）。"

#: src/iLiadConfigScreen.c:460
msgid "0.5 seconds"
msgstr "0.5秒"

#: src/iLiadConfigScreen.c:461
msgid "1 second"
msgstr "1秒"

#: src/iLiadConfigScreen.c:462
msgid "1.5 seconds"
msgstr "1.5秒"

#: src/iLiadConfigScreen.c:463
msgid "2 seconds"
msgstr "2 秒"

#: src/iLiadConfigScreen.c:469
msgid "Flipbar direction"
msgstr "翻页方向"

#: src/iLiadConfigScreen.c:471
msgid ""
"With this function you choose how to move the flipbar for advancing in a "
"document."
msgstr "利用这个功能，您可以选择翻页的按键方向。"

#: src/iLiadConfigScreen.c:472
msgid "Left"
msgstr "向左"

#: src/iLiadConfigScreen.c:473
msgid "Right"
msgstr "向右"

#: src/iLiadConfigScreen.c:479
msgid "Pen interface"
msgstr "数字化器"

#: src/iLiadConfigScreen.c:480
msgid "Calibration"
msgstr "定标"

#: src/iLiadConfigScreen.c:486
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/iLiadConfigScreen.c:488
msgid "With this function you can set the language of the iLiad."
msgstr "该功能设置iLiad的默认语言。"

#: src/iLiadDateTimeScreen.c:287
msgid "Time Selection"
msgstr "时间设定"

#: src/iLiadDateTimeScreen.c:290
msgid "The current time and date on your iLiad is:"
msgstr "当前您的iLiad上的时间是:"

#: src/iLiadDateTimeScreen.c:301
msgid ""
"To change the clock, select your current date and time from the list below."
msgstr "下表列举了全球主要时区的当前时间, 请选择您所在时区的时间."

#. TRANSLATORS: This is a date and time format specifier, according to the strftime(3) man page.
#. The corresponding string should be something like Monday, July 30 2007.
#: src/iLiadDateTimeScreen.c:309 src/iLiadDateTimeScreen.c:315
#, no-c-format
msgid "%A, %x"
msgstr "%x, %A"

#: src/iLiadDateTimeScreen.c:323
msgid ""
"You can set your date and time by connecting to iDS. Afterwards you can use "
"this page to update the time for your current timezone."
msgstr ""
"当您连接到iDS时您的系统时钟会得到更新, 然后您可以在本页设置您的当地时间."

#. TRANSLATORS: This is a date and time format specifier, according to the strftime(3) man page.
#. The corresponding string should be something like 13:23 Monday, July 30 2007.
#. Keep %R unchanged.
#: src/iLiadDateTimeScreen.c:452
#, no-c-format
msgid "%R %A, %x"
msgstr "%x %A    %R"

#: src/iLiadUserScreen.c:186
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: src/iLiadUserScreen.c:187
msgid "Please enter your name"
msgstr "请输入用户名"

#: src/iLiadUserScreen.c:193
msgid "MyiRex account settings"
msgstr "MyiRex帐号设置"

#: src/iLiadUserScreen.c:194
msgid "Please enter the email address used to create your 'MyiRex' account"
msgstr "请输入您创建'MyiRex'帐号注册的电子邮件地址"

#: src/iLiadUserScreen.c:195
msgid "Please enter your 'MyiRex' password"
msgstr "请输入您在'MyiRex'的帐号密码"

#: src/iLiadUserScreen.c:202
msgid ""
"\n"
"To connect to iRex Delivery Service (iDS) you need to create an account.\n"
"Visit https://myirex.irexnet.com/ and follow the instructions."
msgstr ""
"\n"
"您需要创建一个帐号以访问iRex递送服务(iDS)\n"
"具体步骤请参见https://myirex.irexnet.com/"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:334
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:340
msgid "iLiad settings / Setting for computer connection "
msgstr "配置计算机连接"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:346
msgid "STEP 1: Please type the name of your computer."
msgstr "第一步：请输入您的计算机名。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:351
msgid ""
"You can create a connection between the iLiad and your computer by entering "
"the specifications of your PC.\n"
"The \"full computer name\" is located at the system properties of your "
"computer."
msgstr ""
"输入指定的计算机名，创建PC和iLiad的连接。\n"
"查看您的计算机属性，找到\"完整的计算机名\"。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:362
msgid "STEP 2: Please enter the name of the \"shared\" destination folder."
msgstr "第二步：请输入共享文件夹名称。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:367
msgid ""
"Create a destination folder on your computer. In the folder properties you "
"can \"share this folder\"."
msgstr "指定您的计算机共享文件夹名称。即在文件夹属性您指定的\"共享名称\"。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:375
msgid "STEP 3: Please enter the domain group / work group of your computer."
msgstr "第三步：请输入您的计算机所在的域名或工作组名称。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:380
msgid ""
"When the computer is part of a business network, you can enter the domain "
"group.\n"
"In most cases you can leave this entry field blank."
msgstr ""
"当您的计算机属于公司网络，输入您的域名或工作组名。\n"
"通常情况下，您可以不填写域名或工作组名称。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:386
msgid "STEP 4: Please enter the username and password of your computer."
msgstr "第四步：请输入您的用户名和密码。"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:390
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:394
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/iLiadPCConnectScreen.c:399
msgid ""
"You can leave this entry field blank when you didn't create a user name and "
"password."
msgstr "如果不需要用户名和密码，您可以不填写该区域。"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:215
msgid "Archive locations"
msgstr "设置存储位置"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:218
msgid "Newspapers"
msgstr "报纸"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:219
msgid "Select a memory type for the 'NEWS' button."
msgstr "请选择保存‘报纸’的存储卡类型"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:222
msgid "Books"
msgstr "书阁"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:223
msgid "Select a memory type for the 'BOOKS' button."
msgstr "请选择保存‘书阁’的存储卡类型"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:226
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:227
msgid "Select a memory type for the 'DOCS' button."
msgstr "请选择保存‘文档’的存储卡类型"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:230
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:231
msgid "Select a memory type for the 'NOTES' button."
msgstr "请选择保存‘笔记’的存储卡类型"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:237 src/iLiadArcLocScreen.c:254
msgid "Internal memory"
msgstr "内部主存"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:238 src/iLiadArcLocScreen.c:255
msgid "MMC card"
msgstr "MMC卡"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:239 src/iLiadArcLocScreen.c:256
msgid "USB stick"
msgstr "U盘"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:240 src/iLiadArcLocScreen.c:257
msgid "CF card"
msgstr "CF卡"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:246
msgid "USB Connection"
msgstr "USB连接"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:250
msgid "Export via USB"
msgstr "由USB导出"

#: src/iLiadArcLocScreen.c:251
msgid "Select a memory type to be exported to the PC via the USB cable."
msgstr "请选择当iLiad通过USB接口连接到PC上时导出的存储卡类型."

#: src/iLiadArcLocScreen.c:264
msgid ""
"\n"
"When you select a memory type for an archive key, the iLiad will use this as "
"storage for newly downloaded items from iDS."
msgstr ""
"\n"
"当您选择某个存储卡类型后，从iDS下载的内容将保存到对应的存储卡。"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:38
msgid "Quick Start Guide"
msgstr "快速入门"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:39
msgid "Reference materials"
msgstr "参考资料"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:40
msgid "Device manager"
msgstr "设备管理器"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:41
msgid "Recent documents"
msgstr "最近打开的文档"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:42
msgid "Last read document"
msgstr "最后阅读的文档"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:43
msgid "News folder"
msgstr "报纸"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:44
msgid "Books folder"
msgstr "书阁"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:45
msgid "Documents folder"
msgstr "文档"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:46
msgid "Notes folder"
msgstr "笔记"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:281
msgid "Start-up Settings"
msgstr "启动设置"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:282
msgid "Please select what to open when starting up your iLiad."
msgstr "请选择您的iLiad启动行为。"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:289
msgid "Stylus calibration"
msgstr "屏幕校准"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:290
msgid "With this function you can re-calibrate your stylus."
msgstr "该功能重新校准屏幕坐标。"

#: src/iLiadStartUpScreen.c:291
msgid "Start Calibration"
msgstr "校准"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:226
msgid "Device Identification"
msgstr "设备信息"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:228
msgid "Product type:"
msgstr "产品型号:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:229
msgid "Language set:"
msgstr "语言类别代码:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:230
msgid "OEM code:"
msgstr "OEM代码:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:231
msgid "Country code:"
msgstr "国别代码:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:232
msgid "PCBA revision:"
msgstr "PCB修订版本号:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:233
msgid "EPD ID:"
msgstr "EPD识别码:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:234
msgid "Product ID:"
msgstr "产品识别号:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:235
msgid "Wired MAC address:"
msgstr "有线网卡MAC地址:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:236
msgid "Wireless MAC address:"
msgstr "无线网卡MAC地址:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:237
msgid "Software version:"
msgstr "软件版本:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:238
msgid "Software build number:"
msgstr "软件构建号:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:239
msgid "Kernel version:"
msgstr "内核版本:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:241
msgid "Acknowledgements"
msgstr "致谢"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:244
msgid ""
"iRex Technologies wants to thank the following people for contributing to "
"the iLiad software:"
msgstr "iRex非常感谢以下为iLiad软件做出贡献的人:"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:247
#, c-format
msgid "German translation: %s"
msgstr "德语翻译: %s"

#: src/iLiadDeviceOverview.c:250
#, c-format
msgid "Stylus calibration: %s"
msgstr "手写笔校正: %s"

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:304
msgid "Time to connect to iDS"
msgstr "自动连接iDS"

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:306
msgid ""
"Enabling \"time to connection\" causes the iLiad to download content from "
"the iDS at a set time."
msgstr "允许“自动连接iDS”使得iLiad在指定的时间连接到iDS并下载内容及更新."

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:312
msgid "Set the time"
msgstr "时间设置"

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:313
msgid "The iLiad will connect to iDS at the set time:"
msgstr "iLiad将在以下的时刻连接到iDS:"

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:318
msgid "Connect at"
msgstr "连接建立于"

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:322
msgid "Include software downloads while connected to iDS."
msgstr "连接到iDS时自动下载软件更新."

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:324
msgid "Switch off again after waking up the device."
msgstr "在iLiad被唤醒并下载完毕后再次关闭iLiad."

#: src/iLiadTimediDSScreen.c:328
msgid ""
"When the iLiad is switched off, it will 'wake-up' to download content from "
"the iDS."
msgstr "如果在指定的时刻iLiad处于关机状态, iLiad会被自动唤醒."

#: src/background.c:90
msgid "iLiad Settings"
msgstr "iLiad设置"
